好奇怪，前幾日不停唱反調嘅5毛acc無哂

好似呢個post咁
中間好多acc無哂
當時好記得好多新acc黎

你知唔知你上緊咩論壇

唔知咩事

我睇過我無block佢地

有幾個仲要係#26xxxx 打千字文出黎唱反調
6/9朝頭早

係bam

定係消滅證據

無咗既係發言既account bam咗
啱啱查咩應屆羅定偉bam咗

但同一時間好多個acc bam左
好似想消滅證據咁樣

啲三毛言論都冇咩價值留底
早兩日肯定有打手公司開分身洗版
同埋bam咗又唔一定代表連仔冇紀錄

唔bam=助長五毛
bam五毛=消滅證據?消滅啲乜證據